全港最大物資站上線啦！！

早幾日見到有人開post想要食物卷，好多人二話不說即刻留低tg表示可以幫手，證明其實好多人想幫手。

同朋友傾過下之後決定開個一個平台大家交收物資。形式會係類似車手channel咁，由提供物資嘅一方以填template方式pm admin，admin再post去channel入面，令有需要嘅人可以根據自己需要嘅物資同地點去pm提供嘅人作交收。

TG channel:

提供物資方：
- 填template交比admin
- 等有人聯絡你
- 自行判斷對方是否需要幫忙

接收物資方：
- 睇channel有咩係自己需要同岩地點
- 㩒個tg搵對方傾
- 自行判斷對方是否可信

物資包括食物卷及文具等，唔接受現金！

為咗保障大家，儘量約係多人地方交收，唔好向對方透露太多個人資訊，千祈千祈唔好講你去過邊到夢遊！

利申：淨係想幫人乜鳩都唔識，有咩可以改善嘅地方希望大家留言同我講聲，再唔係pm admin。

強調我地只係提供一個平台比大家，係唔會接受任何物資。

push

有coupon，推完pm admin

輕輕一推

推

推 小心有心人

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

唉我都唔知點可以避免

推
已join

PISH

支持！

同係連登留tg一樣 都會有有心人搞

多謝巴絲
會叫身邊物資供應商入

本身都係咁諗，其實留tg一樣風險所以照開

幫推

admin hide 電話

不如好似車手channel咁
兩邊都係pm admin
admib係pm度先send對方tg出黎

posh

推，不過好驚有寶寶中伏

又係要面交嗰啲？

唔面交可以點

其實同我係連登留個tg一樣架咋，不過比個平台大家

因為我問過好多細路 個個都話好怕面交
點解唔用順豐智能櫃

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

可以建議啲人用順豐其實，我只係想比個平台大家，大家pm點交收我唔干預

pish

係喎 唔識字sor

推一下

推到你置頂

我係識你定純粹你好支持我

繼續推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

g持

純粹支持呀

見到好多前線都唔夠物資

有啲乜都無就衝上去

物資太多又收唔切

利申:我都係前線

再推你一把

正所謂信念創造實相，而且美國就開會喇，每日我地一齊大嗌三次 “我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！”

我地一定會贏
我地一定會贏
我地一定會贏

推有用post

順豐係支那公司喎

只係提供個方法姐 睇下可唔可以搵第二啲公司
因為我真係試過有個後生仔聯絡我 準備好啲物資比佢
跟住佢話唔係好敢面交 依家人心惶惶咁
面交其實真係唔係咁好